千祈唔好入UGC做summer jntern呀

屌佢老母死人中介nova，email講話月薪12000，簽約先嚟講其實得10500。
jobsDB嘅job description 無句真，話5天工作結果一星期返齊7日工。
諗住政府工可以hea下hea下，點撚知做到狗咁，intern都要加班到23點住北區嘅一樣都係咁
今日端午節我到宜家仲俾人撚狗咁撚

屌攰到標題都打錯字。intern呀屌

大學教育資助委員會?

係

今年政府既intern不嬲都係公價10500不過要intern ot到11點又係仆街左啲既

唔喺啦

都係執下文件print下嘢對下資料咁

好浪費光陰

Winner同代Kelly位嗰個